同人打機打到覺得自己有情緒病 唔知算唔算有

講出嚟發洩下 等個心冇咁唔舒服

發洩師

打機學番來

遊戲輸左可以來多場
傻閪隊友唔屌就錯過

收嗲啦屌你老母 又扮慘博注意

我係比佢疲勞式轟炸咁屌 日日玩都屌屌屌
但佢又唔係好撚勁真係唔知屌乜尻= =

乜好慘咩..... 我就真係打出嚟當樹窿

收嗲啦屌你老母 冇人想知呀

咁禁入嚟做乜 又要應我 出返去啦冇人想知你知唔知阿 收嗲啦屌你老母

觀塘網吧？

住觀糖的唔是禾